宮崎牛邊間好食?

遲下去去南九州旅行，聽講宮崎牛係日本第一牛，點都要試一試
睇親台仔blog都話食APAS，但睇高登以前d舊post話只係普通質素
各位巴絲有無邊間好推介?

食過APAS，一般般

你食幾多錢
有無第二間好推介

食過一間燒肉放題好正但唔記得左咩名

記唔記得係邊頭

食過一間炭燒 幾好食 但唔記得乜名

lm

尖東和牛燒肉 純

大淀河畔みやちく

食左幾錢到? 記唔記得牛咩部位特別好食

巴打幾時去？

2個星期之後

我都差不多時間 係鹿兒島落機

around $800 1個人

可以參考下面條link

半年前去無咩遊客，全部本地人，覺得幾好

你會唔會去高千穗牧場啊？
岩時間可以一齊夾的士錢

巴打 住邊頭？
我未book酒店

要訂位

住鹿兒島啊
23號下午去

25,26 號係宮琦

我19號去
諗緊住唔住宮崎